\section{Aufgaben der letzten Besprechung}
\begin{description}
	\item[Abgaben in Moodle] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \halfcheck
	 \\Titel wurde abgegeben. Themenmitteilung steht noch aus (Warten auf Feedback von Herrn Schuhmacher)
	\item[Themenmitteilung erstellen]\hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \fullcheck
	\item[Youtrack + GitLab aufsetzen] \hfill \todoperson{Katja} \fullcheck 
	\item[Zeitplan] \hfill \todoperson{Beatrice} \nocheck\\
	Nicht erstellt (Warten auf Feedback von Herrn Schuhmacher)
	\item[Protokoll Vorlage + Abgabe] \hfill \todoperson{Beatrice} \fullcheck 
\end{description}

\section{Beschlüsse und Rollenverteilung}
Folgende Beschlüsse wurden getätigt:
\begin{description}
	\item[Arbeitsteilung] \hfill \\Literaturrecherche ist nicht aufteilbar. Beide Teammitglieder müssen sich vollständig in alle Themen einarbeiten. Dies bedeutet Mehraufwand, lässt sich aber für ein gutes Endergebnis nicht vermeiden. Arbeitsteilung kann im Bereich des Projektmanagements und der Algorithmen-Erstellung durchgeführt werden.
	\item[Qualitätssicherung] \hfill \\Um ein erfolgreiches Projekt zu gewährleisten, soll wöchentlich mit der Review eine Qualitätssicherung durchgeführt werden. Diese ist in einem separaten Dokument festzuhalten. Folgende Punkte gehören beispielsweise dazu:\\ \noindent Überprüfung des Zeitplans und Definition von Meilensteinen, zu denen jeweils eine funktionsfähige Version des Projekts abgeschlossen werden sollte. Dies ist ein Teil der allgemeinen Risikoanalyse, welche wöchentlich durchgeführt werden muss.\\ \noindent Da in diesem Projekt eng zusammengearbeitet wird, ist ein Verständnis der Arbeit des jeweils anderen verhältnismäßig wichtiger als bei anderen Projekten. Somit soll eine frühzeitige Analyse möglicher Problemstellen, gerade im Bezug auf das Verständnis der Literatur durchgeführt werden - hier ist Teamarbeit sinnvoll. Allgemein sind fachliche Diskussionen zum momentanen Teilthemen dringend notwendig.\\ \noindent Zu einem späteren Zeitpunkt sollten automatisierte Tests implementiert werden.\\ \noindent Zuletzt ist eine regelmäßige Rücksprache mit dem Betreuer wichtig.     
\end{description}
Folgende Rollen wurden verteilt: 
\begin{enumerate}
	\item Projektleiter \hfill \todoperson{Beatrice Wellmann} 
	\item SCRUM-Master \hfill \todoperson{Katja Heßmann}
	\item Experte Bereich Mathematik und formale Beweise \hfill \todoperson{Beatrice Wellmann}
	\item Experte Bereich Aufwandsschätzung und Algorithmen \hfill \todoperson{Katja Heßmann}
	\item Auftraggeber \hfill \todoperson{Alfred Schuhmacher} 
\end{enumerate}


\section{Aufgabenverteilung und weiteres Vorgehen}
\begin{description}
	\item[Abgaben in Moodle] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja} \\Themenmitteilung abgeben (bis zum 15.10.2021) 
	\item[Literaturrecherche] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja}\\ Ausführliche Literaturrecherche durchführen und zur Durchsicht an Herr Schuhmacher schicken. Das beinhaltet Sammeln, Überprüfen und Klassifizieren von Quellen.
	\item[Zeitplan und Projektdefinition] \hfill \todoperson{Beatrice, Katja}\\ Zeitplan mit Excel und Projektdefinition erstellen und an Herr Vetter senden
	\item[Protokoll] \hfill \todoperson{Beatrice}\\Aktuelles Protokoll verfassen und abschicken 
	\item[Nächstes Treffen] Sprint Planning \& Review am Sonntag, 17.10.2021 um 9 Uhr 
\end{description}


